[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game[15] 三周年超佛心大贈送，珍惜最後上樓機會

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「18+」APP版 )：

PC (DMM「18+」版，要VPN)：

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計剛剛3年、由IOS/AN版計1年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月19日開始，7星既機率會由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。依家岩岩係3周年活動，限期內可以免費自選一隻7星，由3月26日開始有免費既130抽(每日10抽)，絕對係新入坑既最佳時機。

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用4星主力隊都可以無問題(應該吧?)。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下完成，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1)。2019年3月新增既主線任務49『第六次川中島合戦 ～信濃～』，都可以係同樣條件之下得到同樣既獎勵。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.2倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。後期請以3星或以上為目標。
武器推薦參考： (殘體慎入)

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。

Q：點樣可以綁定帳號？
A：
首先要有DMM帳號
DMM帳號註冊教學：
由電話入Game主畫面右上角「データ連動」再選擇「データ連動」，按指示生成引繼碼再綁定到DMM
如果是Android系統，可以下載DMM GAMES APP(.apk)，不用VPN也可以綁定
如果是iOS系統，就只能用日本VPN，去PC網頁版綁定

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q：呢度邊個係大佬？
A：響_Hibiki巴都唔識就真係好打極都有限，傳說中短短5日時間就全通打爆主線49關HARD，7日打爆武神降臨HARD既超級癡線佬。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

上一個post:

新手

想要7星

hea玩左1段時間，見到新手6/7星都多過自己，覺得唔知點咁…
不過多人玩同討論覺得多人玩係開心既，見你地抽得咁開心，都開左分身抽下...

歡迎巴打
你個心情我都好明白

睇住post ,見到幾日爆主線

課咗3週年抽嘢，應該換埋姬路城？定係倫敦塔

你係指突破/改築/升Level???

提多次大家
月次任務既完結時間
係今晚11點(香港時間)

果個癡線佬黎

痴孖筋仲要隻隻都爆機級別

組隊

如果你係課3周年pack
你只可以係江戶同金鯱 2選1

定你講緊免費果張自選7星？

係sorry講得唔清楚

喔
會建議你抽埋餘下既免費抽先再決定

真係要推介
我始終會推姬路多少少

倫敦塔我自己無用過，畀唔到意見

姬路
最好抽完先再揀

新人留名 拜見各大神

如果姬路係3倍速殺敵
咁倫敦塔就係一倍速同時殺3隻敵人
但係姬路可以share比任何人 倫敦塔唔得

你歐洲人

都係
呢樣有彈性真係唔錯
同埋姬路個範圍應該大少少

新Post劉明

thx

唔知會唔會2300就即時有愚人節相關既更新放出黎呢

原來要4點先有

又有新野？
定真係愚人節 ？

其他GAME都爆死

我已經夢見到聽日自己抽到十一虹

然後就起身準時番工

聽日係愚人節 虹珠出3星

等睇聽日千狐官推話聽日個十抽保底7星...

照實力就法城既 安土 錦
不過自選都係選老婆

特別戰功係咪委任都解到?
頭先差18體刷夠8640
返轉頭委任就比左隻吊頸改
咁後面啲圖由得殿比人打，返轉頭委任都拎到吊頸特?

係

49 戰功拎埋
可以開始養生了

今晚11點再返去清H

抽到6-7星自然係興奮
但最大開心原因係抽到隻自己好中意既女女
我當初重返隻game就係好想要姬路
正身本身冇，但有倫敦
愈玩愈覺得好勁覺得要好好珍惜
另一方面覺得唔會放棄姬路
12月尾入坑，初時諗住只要夠300千狐點都會中姬路
因為有日無聊開多個副ac ipad玩
打算刷手抽，7星開局
一路刷刷左成個鐘，第一隻7星就係姬路女女
都幾巧合

當然其他女女係用開慢慢有感情
打左好多場，憑藉佢地既能力幫你打贏
個感覺係好開心
抽女女中7星真心係錦上添花
有女女想要當係追目標
但最重要都係不斷打同配合研究玩法
個種樂趣滿足感先最重要既

另外開始心思思會因為隻game去日本名城聖巡
同睇戰國時代既野

唔明....
特別戰功係可以用委任解既咩??

今日睇返自己3個老婆
都覺得好滿足

頭先委任前面啲圖個時拎到特別戰功

我自己本身係城迷，日本幾座大城都去過，反而城娘先近排入坑

殿一下都唔畀人打中果D??
因為正常開得委任，都已經係完成左特別戰功( 城娘無大破 + 保全蔵)

咁就更加要長玩啦

殿唔比人打個啲

真係依家先知原來有得咁

以主線23為例，個戰功係遲過23張圖出，所以啲老屎忽只要入game撳一下委任就可以拎到張3名城券

原來係咁

即係就算新人玩
N同H 果次都守唔到殿果一下 (假設係咁啦)
但就到全蔵 + 無大破
佢一委任就可以解埋殿果個特別戰功

真係無諗到可以咁

睇黎真係有愛
認同 唔同配搭咁玩好先
有d 用開真係有感情， 長期會用
我第1隻7星係聚落第
想唔玩得難
b見你咁講 想換姬路城， 姬路城都值得去

我都歐洲 爆死喎今日

新手 岩岩打完 23拎左隻7星
之後有咩做? 打咩先升女女LV升得快?

「今日」.....

你盡量打左兩個復刻活動既全部Normal難度
拿晒D 4星武器先
因為佢去到星期二維護就無
再出應該要等多一年

天天過年

本非洲人唔明白啊

自己努力抽同練隊爆機隊都ok r
其實計番就算唔打49
都會有2隻7星仲要自揀1隻
真心唔錯啦營運，好佛心

慢慢玩就好
D囡囡要黎就自然會黎
最後大不了交贖金 (300千狐珠)

真 見到上網啲人用3，4星高練打4x關 仲要計到隻王第幾下打邊隻 幾時落避雷 好鬼神
自己拎住全6，7星入去都要打一輪先知點打 好渣

無得咁比
果D玩到隻Game已經完全熟晒
有部份應該仲要係重課大魔王

只係佢地鍾意隻Game鍾意到會想盡量自我挑戰
壓到最低星既隊去打咁解
所以就算我地用6/7星打到碌柒咁都唔需要介意
大家個起點同經驗本身就完全唔同

自己按自己腳步享受到遊戲樂趣就OK

課一次10000yen已經夠
不過要慢慢等25石pool 同埋心水女女既cycle
我諗都係可能想要正月姬路

我知 他朝一日我都想好似佢地咁 不過睇左幾條都發現佢地用刀城多過其他近戰 原本仲諗住刀城好廢

低星刀好多神特技，計略

25石慢慢儲千狐啦
我都儲左130粒了

不過諗諗下可能唔換聚楽第了
我太多弓

真係可以有排研究 不過都等我全通左先

抽唔到就係抽唔到
同換返黎差好遠

儲左230粒

樂觀d諗
抽多7次10連
你就無敵啦

唔怕長氣講多次
一陣2300 就會有新月次任務
差少少體就解到果D
好快快手搞埋佢

我就換左姬路

倫敦招技我放落萬里度都唔差

我好少出兩把弩

我又唔會咁諗
抽就講運氣
換千狐就講毅力
兩樣都需要經過付出
最後擁抱女女入懷就非常圓滿

最緊要最後結果，得到女女

你唔出啫
萬里係以自己為中心做一個體系，視乎你想唔想咁玩，唔以佢做中心咁組隊就無咩用
但以佢做中心，佢就係一隻又坦，又痛，打4個，範圍極大，多token避雷嘅無敵輸出

岩岩好，收手，等下個月隻7星コマネ

無課情況之下, 千,狐5xx.. 證明玩左好耐...

啱啱100lv 送5石,
手痕10抽, 2隻7星, 聚樂第加金鯱城

每日一登，倫敦塔、安土、金龜是但一隻就課3周年set

隻 7星コマネ係升經驗值?

原來係大前輩 仲要十抽雙7星黎料

睇番個箱, 有2年前既獎品未拎

下個到你

想問吓各位
32話係咪一定要落歌城先過到？

其實我覺得大家玩下玩下都好容易向哩個方向發展
你鍾意隻game(又有時間同心力)就好自然會認真咁研究佢，研究得越透徹，就越明白依家啲圖係幾簡單，而你自己又可以用幾極限嘅方法去挑戰，將啲圖提升至一個自己覺得有意思嘅難度

唔係，但一定要有回血嘅手段，只不過回血嘅手段唔只得歌舞
你夠勁嘅，控制下巨大化嘅時機已經可以回唔少血，又或者用某啲計略(eg溫泉槍)都可以回血

恭喜巴打

點樣可以以佢為中心去組隊??
我一直都無咩研究過佢

未打完sd左
雖然唔係必要，但最簡單嘅做法都係上歌舞，新手唔建議諗得太複雜

呢樣真...
除左金亀之外
我都無一個老婆真係抽返黎既

老屁股

畀6/7星城娘食的話
一隻加60萬EXP
即係由LV1 >> LV68

我靠江戶+萬里過49

最簡單就一定係
可能有D奇怪玩法可以唔用都過到
不過就會麻煩同高難度好多

好 唔該晒
有你係到溫馨提示, 新手福音

唔好客氣
多D人一齊玩、一齊傾下
會開心好多

好認同
不過我暫時仲係停留係求奇過左關先既方向

萬里個Token減速，仲好硬，佢自體高防，放條龍條旁邊可以頂一路，不過佢無火力要搵姬路係旁邊幫手清怪。總之萬里無其他人講得咁差。

例如咁樣利申9up

聽日訓醒 姬路我有

咁重點係姬路啫

中完之後發現原來未訓醒

呢個玩法已經係種緊田啦

無倫敦塔嘅萬里同有倫敦塔嘅萬里係兩個次元嘅野

即係佢唔夠輸出??

祝巴打心想事成

點樣互相配合??

訓醒抽唔到再訓過，每日起身就十抽

我仲差一隻頂級既弩城同法城
法城都仲算有隻大和郡山叫做可以頂下
不過要同安土比，就真係無得好比啦

另一邊弩城就仲慘
由柳川城起手，我基本上都無再用過其他弩城 (抽唔到)
所以呢段時間入面都無養成一個用弩城既習慣

我只係得兩隻弩城
除左柳川之外，就係前排刻意練既米沢城
不過其實我都好少帶佢上場

覺得用弓/銃/大炮已經做到既野
唔需要特別放一隻弩城落去做

所以我其實好期待有一隻頂級既弩城
令我有機會試一試、轉一轉個打法

不過呢D 可遇不可求
或者第時儲夠300千狐珠就換倫敦塔

唔多夠，佢無攻buff，唔係點解佢地講倫敦塔

首先我無萬里無倫敦塔，以下都係9up

萬里個token可以減50%移速，加萬里自己50範圍+30攻
而萬里嘅特技又可以buff自己同自己token血+防，仲可以打多一個

核心玩法都係盡量擺龍(條龍硬過唔少城娘)，一邊坦傷一邊buff萬里
然後倫敦塔計略常駐比萬里，咁就可以大範圍同時打4個，仲要1.7倍攻

少城嘅話哩2隻係核心，再加嘅話首選係彥根(減CD擺更多龍+固定90攻)
其他輔助，例如歌舞/鈴都係好嘅選擇，盡量上多啲增傷/減防之類嘅debuff同固定值嘅加攻加範圍加攻速之類

萬里最大嘅缺點係個token只可以存在一wave如果無埋哩個限制就肯定SS級

倫敦塔計略係指定弩城1.7倍攻，攻擊數+2

長知識了

不過唔係自己有既城
唔係親身用過
好快又會唔記得

睇人用就會覺得萬里上限極高，尤其如果出一張得1wave嘅圖
高血高防高攻高範圍仲可以打4個，再附加一大堆高血高防減速token

這些機會...

之前睇過片
佢個token真係好撚硬

咁可唔可以再訓返

抽完都夠鐘落床做社畜啦

幫手推下先
留名睇愚人節gap野

岩
話時話你地月任係做到萬7體果個？定拎到一隻就算

我今個月加埋應該最少夠做2-3次全個月既月任

但係N殿無傷似係易過H唔爆藏/唔大破女

點用到成5萬體

40幾個啲唔係咁講
輸出唔夠大力就係咁先

其實都係

實數我無計
總之我今個月一口氣升左好多個lv

我今個月先拎到一隻咁大把

正常清體係點都會夠一隻7星コマネ

一個月30日岩岩好可以回到8640體

所以上黎問下係咪應該食石打到萬7體 抵唔抵

我理念，資源係要黎運用
我撞正佢開殿exp1.5倍，城娘exp2倍就會爆石狂委任

一個月有無一次?

抵唔抵就睇你幾想要果幾張コマネ啦
一張60萬
17000果度係兩張黎
咁就可以一野加120萬畀一隻7星

你課金果隻ツバサ（特）先加得30萬

我玩左兩個月多d
印象中差不多每個月都會有

THANKS
不過通常開築城活動個到都食唔少體
又要慢慢儲肥改6星

課金一次幾隻

不過一個速成(錢) 一個肝(錢?)

大人當然全都要

唔係個個星期6日都有嫁？

以上既論點無錯既，不過大家漏左一點，就係當只有一隻或得返一隻敵人既時侯，尤其係boss，倫敦係無法起作用，姬路就可以繼續發揮，所以姬路既名氣點都大過倫敦。

星期六日得城娘2倍經

其實無想像中要用咁多石

一日自然回體288
30日已經係8640
仲有抽簽，好運既又多90
黑仔就15，拿個平均數當50
呢度又1500

剩8000左右睇
我依家滿體就363
即係食22粒石左右就完

未計中途會升下lv
升完又有石
官方又定時派下石咁

其實唔難

抵唔抵都要睇玩幾耐, 好似我咁 我用開既都已經升到8899, 又剩係全新關,登入升lv先有石 我當然唔爆石

無野升就唔使啦

更新左月任
地區限定打設施關指定東北-北海道女女
我得呢d

爛藏都照衝

呢個關好似唔比委任架？
堅挑機

今個月地方限制，我一隻近戰都無

我應該一隻城都無，pass

唔比委

攻+11
防+9

無7星

打normal 7乜鬼星

笑撚左，竟然打到

殿可以同隻黑田對斬30秒

隻殿打死隻boss?

笑到仆街

呢個月任務用4條女打29
研究下先

個槌其實都勁勁地，雖然上唔到一二線

6 同29 N 應該唔算難既純過關既話

無體，聽日先挑戰，不過一隻近戰都無真係麻煩d

唔會難啦

29差啲收皮

有無人教我打29

2月得
有派正月年鳩又老婆朱古力
上到1萬7千幾體消耗

平時就算，目標1隻果個位

隻金毛鎚把聲好過癮

抽完80抽再打

6同29條件係d咩

用殿單挑

過到就得
即係殿唔可以死

北海道城娘

Ok r , 照拎

北海道除左五稜郭仲有無邊隻6,7星

柳之御所

分分鐘殿本陣升高lv 好打過佢
主公保護女兵

弘前

一車車法師輪姦
殿未必頂到
有隻歌舞幫幫都仲有機

原來我個幾隻弱雞都算比你好好多
睇黎要拎番1-2星出黎幫拖

究竟開發會唔會出到4星裝
開發設備抵玩啲?

法師陣真係要高火力同回血先得
隻隻同你破防咁打
蟻多都嬲死象

開發到

10連

出現了
成日都講插滿應該可以打全屏

但我都係唔想見到佢

49H差少少
殿比人一刀劈瓜

終於搞掊

16lv 2星女女真係夠肉搏

好悲壯既情景

你當random出
我去到開發lv7收手，純粹拎5靈豬
平時2000 乜珠 10抽武
都會出2把左右4星武

其實你快手將6-7星女女好感度100都會有4星武
其實唔難

北海道東北都有d 6-7星(((白河小峰城聽聞都係強弩，未見識過
不過真心唔常見
另外多賀，秋田，會津若松，四稜郭都唔差
真係只能講近戰好少
一係搵番1~2星出黎

有d1~2星城懷疑下左架(d 女女畫風有d唔同
築城同打關完全冇出過

我都係升到7LV
之前都係一把一把咁整
原來10把咁整會咁多4星
我都知升滿6/7星女女好感會有4星武
難既唔係100好感
難既係邊有咁多6/7星

應該唔會下左架?
係咪活動限定之類?

新手+1
拜見各路大神+御城痴線佬

臨抽果時要集中所有念力
大聲叫我要出7星
或者你不斷諗住同叫你想要7星女女個名
你feel到感應到個下就一野抽
中既機會會高好多
#念力

拿
話左出2隻4星武
冇昆你

值唔值再整?
呢兩件4星無用
盾有更好既
無苦無城

武器開發到4星
設施唔得

反正食左堆4星肥多左4000粒珠
整多一兩下
好似無咩勁既

THANKS

頭尾都係我主力盾黎既
我之前仲係玩緊高輸出，唔靠近戰雙盾陣
2隻一巨滿又係好勁(反射 / 破防
淨係死防住最後防線
其他怒射

訓前一燈大師
抽中姬路 課3周

啱啱好一隊

想問我咁組隊係咪最好
另外江戶城值唔值得課

你會唔夠氣

千年個邊4月1活動難打到
活動暗王子仲多野講過正版
一關既對白多過正版五年黎既對白

嗚哇歐到連我自己都唔信

兩彩兩金 值得既

屌啦星，唔撚洗旨意我課金呀，食屎啦dmm
0彩

又係發埋啲ON9夢

把武2攻

吸血鬼無乜用

老千狐5攻
下級神娘係差啲

同你一樣

第六日成績

入screen load左勁耐 仲諗緊係唔係愚人節活動

點知見到4粒彩珠 但會唔會又玩野出堆重覆城比我
非洲人無可能會甘好彩

第一隻出広島城 終於有新城娘

出隻7星既凡爾賽宮!! 仲要幾好J

嘩!又一隻7星!溫莎城堡!!但好似最近比江戶城取代左
不過是但啦7星就係7星 I'll take it

最後一隻又係7星金鯱城 仲要係新城娘
終於可以下定決心去課周年pack換江戶城

所以最後成績係...
本日成績：4彩 (広島城 ヴェルサイユ宮殿 ウィンザー城 金鯱城)
累積成績：8彩

祝各位巴打同我一樣運氣大爆發 爆彩爆到傻
我估我運氣已經用完 黎緊幾日肯定爆死

補返張box圖 方便嚮巴做stat

[quote][quote]第六日成績

入screen load左勁耐 仲諗緊係唔係愚人節活動

點知見到4粒彩珠 但會唔會又玩野出堆重覆城比我
非洲人無可能會甘好彩

第一隻出広島城 終於有新城娘

出隻7星既凡爾賽宮!! 仲要幾好J

嘩!又一隻7星!卡美洛城!! 但好似最近比江戶城取代左
不過是但啦7星就係7星 I'll take it

最後一隻又係7星金鯱城 仲要係新城娘
終於可以下定決心去課周年pack換江戶城

所以最後成績係...
本日成績：4彩 (広島城 ヴェルサイユ宮殿 ウィンザー城 金鯱城)
累積成績：8彩

祝各位巴打同我一樣運氣大爆發 爆彩爆到傻
[size=1]我估我運氣已經用完 黎緊幾日肯定爆死[size=1]

我睇錯卡美洛係溫沙堡 重新整合一下

恭喜月色巴

錦城

恭喜檸茶巴
幾時到我中錦城bb

多謝
你岩岩中完3隻7星
已經好好啦

樓上係狗
利申6日 07 36

幾時到我中七星

一隻就夠 唔好重複

痴撚線

第六日

爆死

累計：6彩

一入四月就出事

我想要7星呀！！！

分身勁非
咁多日加埋得1隻6星

二彩。一6一7

幾時再出兩三隻7星
肥料都好

恭喜

唔係咁易ga

根本唔會中

秒入補底

今日又白果
仲係兩彩
0 七星
最非大賽仲唔係我嬴？

上次求中7星奶成功左。希臘黎緊中埋4天皇

隻腳幾長喎。黑長直。中2樣

業障太重，消極都未見起息
今日重要1 五星其他四星

我都覺
屌

我都係ar

48H唔小心爆左個藏過

就快一星期冇7

烏城個230石PACK賣到幾時完?

4月9

上面4彩3個7 勁過我上次

今日我又3彩 1個7, 係上次自選既成都

終於回歸正常狀態正常發揮返

又係爆死呀DLLM

今朝見到咁直接熜左GAME

到而家三7一6

成個星期 一D甜頭都冇

4彩3隻7 果位愚人節咋下話，我唔信架喎

恭喜超人巴

ok課金

心竹
慘仔⋯今日直頭零彩

除左改名叫咸魚仲有咩計

恭喜響巴

改左名做鹹魚之後20抽3隻7星

我4日歐3日 10彩 各位唔好灰心

係咪第一個巴打中左自選果隻
果句講到悶嘅「130抽完再揀」終於有用

4月1先黎爆，巴打做咩咁旺 吸下歐氣先

恭喜 響巴

剩係可以揀一PACK黎課

仆街最近改左名 冇得轉運

唔識玩落去

決定唔課辣殺驚

喂有冇搞錯，大炮pack

6日得3彩

立眼今日好多巴食哂白果
果然係愚人節

得5隻6星

好心比隻7星黎啦

我啲運明顯俾響巴你吸左

咸魚家族d歐氣分薄左？

抽之前我無任何大砲
抽完基本上大砲畢業咁濟

今日一次用哂
之後應該有排食白果

改名嘅威力

課埋換金鯱城就perfect

連比隻7星塞住的把口都唔比

自選得既就係老婆
老婆突1 我唔會介意
今日lunch就去搵麻婆豆腐食

我應該會揀江戶，不過都係抽埋先

又補底

不過我依家無乜野求啦，真係差隻勁盾。

等睇聽日天鵝堡

或然率係2.6隻
中到兩隻都好心足啦

金龜

我要求唔高 淨番落黎既免費抽中到布拉格/新天鵝堡我就課烏城PACK

祝悠巴好運

抽抽下，我都唔知仲剩幾多抽

70

即係最後7日
依家都差不多可以當過左一半

望就咁望，話說我真係去過新天鵝堡

呢度都有兩位大佬去過

Dmm有冇得申請退款

講起去過 有冇人中過/用過前田金澤城

輕鬆保底

巴士巴好撚大鑊

但係你認錯人

到底大家個pool係咪同機率架

爆死無極限

睇黎派定彩先都得

頭3位已經開始放左兩三個馬位

無比較就無傷害抽到想棄驚

佢係城堡迷, 我係教堂迷(not耶撚but鍾意去歐洲教堂)

一睇就知我地機率完全一樣啦

老玩家見慣風浪啦
以前1個月都唔派石 辛苦儲到25又保底
我第一次300差唔多成年 之後2次快勁多

準備搞退款再棄

我由玩開始應該得一兩次25石係冇抽到 次次唔夠就課

因為某人嘅關係今日個表勁長
4彩都算，仲要兩隻外國城

今日係6日以嚟最嚴重嘅爆死，死左超過一半人
暫時連續6日出彩嘅得返我同檸茶巴，檸茶巴真係唔聲唔聲出左6彩2隻7

最後係頭兩位真係鬥得好激烈，感覺都係要分果1pack架啦

城娘每日爆死
macross新POOL又爆死
人又病埋

JOIN

老玩家表示 抽足每次25石
雖然見慣風浪 但點都有d妒忌

今日到我陪你補底撚

非洲人挽留大家
每當唔開心 咪望下我同花非塵巴抽唔到又唔會玩唔到落去

姬銷無雙真係好好玩

御城還好 始終免費既中左咪當BOUNS 但我FGO已經3個月冇中過5星了

金唔係冇課 仲要咁對我
點留低

今日咁既戰況真係唔老黎
惟獨月色巴突破天際

咁咪唔課唔比錢
但女女照玩

唔好咁啦 你一開始都好歐架
我都有課wo 你睇下我抽野驚 總有好有唔好 次次都抽到先奇怪啦 2%
打機為開心

下下都保底好唔開心

而家係完全唔開心

上個月爆石 打左兩隻7星神娘
諗住之後出隻7星咪餵下佢食
屌 到今日d神娘仲響信箱度呀 仆街

有冇人介紹D真係"好玩"既手機驚 琴日見有巴打講起試左幾下寿飛 GAME PLAY麻麻

深感認同

辛苦哂響巴
我抽完都估到你一定會甘講

響巴呢隻GAME神到喊,又係做大佬

之後我就要還

係，垃圾驚嚟
手機驚無咩係好玩架啦

不了，琴日果邊先爆死完啲運去晒哩邊

之後還又有咩所謂，依家出晒還幾耐都無所謂啦

我覺得依個世界好平衡，我天華尋晚抽到三日月，今朝城娘即刻爆死

May巴
我同檸茶巴同一日開始玩
期間3個月我都係1次 7星都無中過
係今次免費抽先第一次抽到7星
我頭兩個月都係好灰 見到檸茶巴狂出彩
我就次次抽次次瘋狂保底
我都有諗過棄驚 但希望在明天
仲有7日免抽你大爆發 驚咩

我個世界唔平衡 點解我3隻驚一齊爆死

我開驚3個月未中過7星
所以真係有排還
起碼3個月

我見你個名好耐以前已經出現過原來都係咁新架

係
我都係因為命運石之門合作活動先玩

起身見既巴打4彩, 即時抽 今日零彩,
可能昨晚用晒
分身3彩 07星

陪你一齊還，未驚過

咪係
我明明免費抽之前25石抽都間唔時出7星
到而家1隻7都未出過
我就等緊點都要大爆發，補番之前出少左既7星過我
不過真係要堅持落去

每朝起身就要失敗一次好痛苦

嚮巴 我聽日下晝4點先抽ok? 信邪去番自己鐘意既時間點先抽

講起好耐冇入謝天華百劍
一陣入去先
我個時都係首抽刷到江雪左文字先開始玩
但之後冇乜中過ur lu
不過見到江雪左女女好qq
咩都抵番哂

有時d野，真係你睇我好，我睇你好

之前都講過，我無刷首抽，起手無7星
第一隻7星係23關既彦根
之後大部份既7星都係課金或者官方送既入手

最歐果次係中姬路
中完之後我保底有幾耐，我諗同期既巴打都知道
新天鵝堡追150抽上井，我係1隻7星都無出過

唔係想開鬥慘大會
但抽卡只係遊戲既一部分
有時會歐，有時會非

歐果時唔好去到咁盡
非果時就平常心捱過去
運呢d總會返黎

咁大個人，打機係求開心
開心就玩，唔開心就唔好玩
唔好太上心

口臭啦，講埋最後呢次算

May 巴加油
唔使咁快灰心住，至少重有七日
現在放棄的話，比賽就結束了

其實要追既話有一次歐洲已經番晒來

何況就算今次唔中，可能之後 d 25 石抽會歐番呢

I like you

講得岩
睇開左就無咩野
最記得檸茶巴歐中左我想要既龍宮城
龍宮bb好好j

無任何問題

今日連10抽4彩3隻7星都出現埋，我覺得哩啲野真係一下就逆轉

Thx講定聲唔想阻住你計分等我上水

其實只係好多巴打平時非無講出黎
造成左個個都好歐既假象
點好彩都係肯定有非既時侯
今次唔中咪下次中返個double囉 係咪

怕咩 仲有7日 等睇我遲來先上岸

抽唔中好野既,睇下我個case

我果時玩左1年都無7星,
果時得50石pool, 儲石有難道

好la! 就算到中左7星,都唔知同咩人講
依家咁多人傾已經唔同感覺la

而且隻game d 角愈來愈勁/靚
第時抽到可能重好

月尾限2點完，要抽快啲

無野係無可能，話唔定我一路爆死，其他人抽到，我反杯奪冠呢。

唯獨哩個無咩可能

玩左幾日係咪打主線先
同埋點組隊好

請問今日玩既玩仲有無3周年紀念個自選?
同埋我打完一開始個劇情又唔見有mail 收獎勵既?

你呢隊都幾屈機
不過你應該已經自選左?
等23攞彥根再改築埋彥根
突破就彥根 姬路 指月伏見都值得突

其實無咩建議, 你呢隊都實夠打 剩係建議你唔好用活動隻杖(第2行 右2,見你都升唔少)
呢隻其實垃圾桶遲早改1比7星食

呢度d巴打應該攞左用左比較多
你去賣店睇下有無 0蚊個個就係

我都覺

如果我想刷首抽既話有無話要6/7星幾多隻起手為佳
同埋我唔識日文係多野問d唔好意思

如果係強度黨，刷首抽可以以4天王(姬路、倫敦塔、金龜、聚樂第)為目標
當然出其他7星都無咩所謂，唔肯定個首抽好唔好嘅可以貼上嚟問其他巴打意見

因為好奇怪我睇巴哈個度個3/29 打d名有d唔見有
我睇下抽成點先啊見你

檸茶巴個次1日(?)上井換天鵝堡真係驚嘆
我有諗過係唔係你個次見我地幾個都抽到更加要把心一橫
我對姬路既愛都冇你咁勁
換轉係我都只係諗住慢慢25石上井
提早達成已經好開心

因為巴哈果度用原名先search到，換言之某啲字你要打日文先得

同期

咁當然愈多愈易既
邊隻好 第一頁有個表(小弟整)
不過而家每日送10抽, 早一日玩就多1個10抽

呢隻Game LV先係主要難道, 大把傻佬玩全3,4星過關.

5星有好多係戰神級 隨時好打過7星 就算我地呢d老屎忽幾十隻7星 到真係打時入1,2隻5星係基本

你都好AR...有得中下...我FGO 天華 城娘 白貓全爆死.......

睇佢果句"檸茶巴狂出彩"已經黑人問號
天鵝堡果戰死得好慘烈

不了，目標係7、8星跨地形戰隊

暫時入隊個幾隻都OK
杖妹睇下遲D有冇選擇可以換隻更好既
你用緊個隻鈴唔係太識

不過你下面岡豐, 大洲，平遙，盾都值得練既

一開始+無料個抽
可否講解下咁樣算係合格定點,見好似係1隻s,ss
辛苦晒你地推廣隻game,其實我注意呢個post 標題都起碼有2年
見個個都話好玩今次真係忍唔住(我另外個邊回歸天華)

自選左姬路
見幾靚女評價高

濱田好野，其他算數啦

佢果日明明講緊唔衝等下次
點知食完個飯 佢就已經跳左掣 拎張卡出黎強行娶左新天鵝堡

指月伏見都唔識?

佢地個編號係邊度睇到?

原來依度仲有巴打玩白貓

其實我都PAD, 天華, 另外一隻連登無人玩既Game爆死
就算御城我都唔係歐晒, 我都3周年包幾百石all in江戶pool 得1隻7 琉球

係呢幾十抽回一回血, 不過都心臟病mode一係爆死一係就3,4彩

編號好似得wiki有

呢個acc就不如刷過

btw連登個城娘post都未開夠一年，點解你會留意左起碼兩年

依加開GAME就有20抽
請抽7星開局 最好雙7星

中咗名古屋城

佢完教學個抽都會出到6-7星?
無料都係?

係
上面有巴打10抽4彩3隻7，你應該以20抽6隻7星做目標

係 新手果40抽 同 3周年收信果70抽 係可以抽到所有非限定角色
所以2~3 7星開局唔難

我果排無咩追po
唔知檸茶巴係課金抽出黎
以為係普通抽到
唔好意思誤會左檸茶巴 同誤導左May巴

我課開個隻game都係dmm,所以上開ptt dmm版
跟住個面成日爆post個幾隻都有玩下
不過城娘最易+最養生, 連登開post個期 營運已經狂派野 更加投入玩

6隻都只係平記錄 叫得目標要7隻以上

佢唔係課金抽出黎...果次佢1隻7星都冇
係課金抽到夠珠換返黎架

其實基本上係同巴哈個分析都好接近
再加少少個人實戰心得，用愛去吹奏而黎啦
7星6星係高級但響入面都有高低之分
一般去睇隻野勁唔勁係睇特技(作戰時巨大化最MAX後出現動技能，持續完場) 同埋計略 (夠氣之後可以出既技，好多種功能，攻擊支援包羅萬有)
呢兩樣野決定城娘價值(當然6~7星出現強大特技,計略多D)
但5星都有唔少好野，所以唔好走漏眼
亦都所以大家討論同問既原因係，有D係舊人玩開先知邊幾隻係隱藏勁女而值得用多D

你有無見到上面新入嚟果位巴打話「辛苦晒你地推廣隻game,其實我注意呢個post 標題都起碼有2年」
不過城娘DMM game真係最良心最輕鬆最福利

假設抽到好野咁點綁acc?我用模擬器既
見佢連動有2個選項

邊個果日抽到天鵝堡再貼出黎都係有份激佢

囂張到你
運去哂呢邊

你要申請左DMM ac先，之後係模擬器引繼去pc版綁定

我FGO 270石+53符唔中新角
天華2500石唔中限角
城娘得一日有彩
白貓2250石先中輝劍
近期隻隻手機驚都黑都爆炸.....

唔係呀
第2行佢入隊果隻

指月大神點會唔識
大大饒命呀

但用模擬器都要有dmm acc? 佢無mail 同fb綁LOL?

跟呢個做?

抽到再綁DMM
置頂有教學點開DMM AC

拿 我只係貼呢張

我冇架 我圍觀同加把口咋

係 開好DMM 你入GAME 右上果到轉過去
我果時係看圖識字 一個轉出一個轉入 試下就OK

我記得你搞到好多人讚佢老婆靚(當時未入門)

我地回歸初心 返去旅遊台

仲搞到檸巴話要去德國

打D活動關打到90體果關唔比打姐係點?唔夠LV?

唔夠體？

有機會先啦

講真，新手天鵝堡值得一去

Pad 天華 城娘都爆死哂隻隻game都非哂 咁到底我啲運去左邊
尋找走失的運氣 尋獲者薄酬

果次的確係沉唔住氣
見到你地個個都中
就忍唔住

點解新手先值得一去

你係咪無體

打錯字，新天鵝堡

我仲以為係推薦比(旅行)新手

新天鵝堡
佢加左個手字
btw 舊天鵝堡係黃色係隔離

夠呀
果關灰左

cap圖望下?唔係好明

舊天鵝堡好細

上次去旅行我都未玩御城 無得一齊影相

請問咁樣開得?見好似有巴打個張圖其中2隻

可能主線未推夠？

應該好似白貓咁出個AR CAM
咁就可係座城同座城合照

我覺得都幾好ok, 有炮有盾, 杖(某人老婆) 又可以清妖怪關, 係差補血不過當然無可能咁完美

你模擬器? 留起佢 雙開再刷刷?

模擬器黎,我dmm acc都未整
你地意思我keep起佢先 再刷,等到3周年活動完 ,然後全部有雙7星號再貼比你地睇?
跟住先正式開始?

遣返後第2日申請重返歐洲被拒主AC想追隻炮

場外點票:
主AC 6*2 5*2
AC2 5*1
AC3 7*1紫禁(重覆) 6*1 5*1
AC4 5*1
AC5 5*2
AC6 5*1
AC7 6*1
AC8 6*1 5*2

如果你唔心急 可以KEEP住依隻 再雙開刷下首抽 依隻等聽日又有20抽

試左場4氣城，啲氣真係多到我巨都巨唔切

曬氣城

分地型啦

唔心急,我自己有玩天華同星矢都係養生game
最正set完野掛住睇下小說扮工又1day

點樣唔比打?
你見到有出90體但入唔到即係唔夠體
你未見到即係要打哂D 低體力N先會出新既N

隻GAME 頭4日有40抽 (加埋3周年又每日抽)
我果時都係用左一個星期 揀隻頭4日血統最純嘅做主AC
所以同幾位巴打同期 但係遲D起步

有舊天鵝堡?! 咁真係唔好去錯

暫時淨係想開發睇多D 日本
歐洲既話...等發左達唔使做野先////

舊天鵝堡係新天鵝堡隔離，通常都一次過去哂兩個（有套票）。

另一座好似叫高天鵝堡
要去就放心 佢地係附近 同一個景區 都係同一個counter買入場卷（如果你去到先買） 要小心都純粹係買飛個下小心

岩岩上網睇人地D遊記相
德國真係好靚

巴伐利亞係個好地方，柏林就

我好多game都遲起步,除非個隻game一開始我睇到加好玩
但呢個情況極稀有
通常都係你地玩左1年以上我又望到就會入黎join

但德國唔算多野玩
同埋某程度上有d悶(博物館排到超級整齊, 分好晒類)
羅浮宮個d擺到周圍都係野 好睇d

御城單機GAME 冇咩所謂

通常見到D女女靚味玩
刷到中既咪玩下
玩上手又覺得好玩就玩耐D

不過呢個速食年代，真係留到人慢慢玩既GAME真心少
覺得好玩都唔一定玩落去
仲留低真心係好有愛，放左好多時間唔捨得走

你問我想去睇德國野
我淨係諗到幾樣
漢堡果個miniatur wunderland hamburg 睇下模型仲要識自己郁
又或者二戰果D遺跡/博物館果D

好似印象中有潛水艇基地(荒廢?)
定唔知響法國定德國

圖

另外想問下有邊隻6星值得升?

完左3周年先會用張7星券

塔防game 一直鍾意希望呢隻比到驚喜我
btw我引繼個度都係唔明,我acc 注冊左
咁我模擬器登入個度咁右上,然後點左定右?
洗唔洗網頁版都要開?(完全唔明)

手機GAME冇野好玩
之前除左白貓其他都棄哂 白貓都係登入拎日任
御城咁岩見到 初代個PO 爆衫幾好J 玩落又幾好玩 首抽又幾好刷
就留左係到

你D體爆哂...不如你推推主線
主線60體開委任CP幾高 又易開委任

6星
1唔識, 2/3OK, 5肥料用黎改7星, 6唔識

係唔係殿唔夠LV 唔比打新90關
有冇MSG BOX出現

潛水艇係德國, U boat黎, 我無去過
睇discover channel知

倫敦有hms belfast 我都去過, 中文應該叫巡洋艦

德國2戰我堆我都去過

6星
廣島同躑躅槌都OK可練可升
伊予松山溫泉槍有D雞肋
後面果D麻麻地
有冇人識最後個隻咩女女?

HMS Belfast

係呀德軍UBOAT
不過好似NORMANDY 咁
德軍海軍設施好似反而法國多D
可能想睇2戰野要德國法國一齊去咁

加多句
下面多賀同信貴山都唔錯
可以當後備隊，業餘時候可以刷下EXP升下亦好

留意下張卷幾時到期
exp可以比晒彥根, 見你有備中松山 呢隻打氣黎入隊升+餵exp
你應該唔夠90體唔比打, 拿拿聲升上去打左把弓先
今次最緊要攞晒d武器, 眼鏡唔急等復刻都得
眼鏡每次新活動都有 唔怕的
如果真係唔掂 都要衝把雙刃櫃槍, 全game最高dps既槍黎

真係未試過，唔通限左殿lv/主線進度?

pc版一定要vpn?

7星券會到期?

係 都係綁果一下要用 到PC DMM
之後電話(AN機)用DMM APP 就唔洗

最高係龍宮槍

唉咁仆得街唔係好識係電腦整vpn

開委任?
姐係同一關再打但係比AI控?

唔難的

裝OPEN VPN
搵Server 你去google 一搵就有個網一堆任揀

一陣打主線升LV先
D活動聽日完?

就係唔知
我係9秒9就用既人黎

今日中左自選個隻 但好開心 老婆突1

自選果張拿左就應該唔會過期
每日十抽果張就會

分身打唔贏幻想聖盾

我只係過到normal

same

n都打唔贏

明日維護時間如下

高到但做唔得D條件,
D魔法師點打? 好高攻

過到但做唔到D條件

打新天鵝堡應該用最大力既近戰女女
幾個圍抽?
遠攻太薄唔得啦

我分身都係
明明主AC都唔覺某人老婆有咩特別 (可能俾指月伏見轉死左?)
一到分身 就成隊反彈彈到死哂

用範圍同火力
佢未射你之前，你射死佢
再加歌舞回血

想問下果張"兩條女"一齊果張神娘 係唔係EXP肥黎定有其他用途?

30000 exp 用黎升城娘同設備都加咁多（所以加設備抵d)

今次3個武器關夾埋有成32關打? (4+6+6) X2
分身都唔得閒打

根本要用強度輾壓先得?
一用分身練度唔夠高就出事
尤其打法師

頂佢個肺用4~5隻低LV妹都打唔贏29主線

技能唔錯

唔知 以為係H先叫救命 到分身打上去見知N都反彈彈到喊

聽日除左後半唔知仲會唔會有其他野呢

委任你當即係壽飛skip券，但佢主線只要完成左戰功就可以無限次委任

不過根據生放，城娘之後都會出委任券，比人委任曜日

復刻3

金銀藏個期可以委任係活動限定

係喎唔記得左

雙奶坦死佢

分身未升雙奶

快d聽日啦
就快悶死啦

孤軍作戰
有隻3星奶叫鶴咩咩城
係唔係搬埋出黎好d

你有秋田+柳御carry打29

得一隻五稜郭都係打唔贏29n

好彩有弘前+米沢做過主力
到最後大破哂頂得住

7日 2彩

法師陣根本係高手強度試練
響巴花式玩定冇其他團女可用？

好似好少見人用哩隻，咩嚟

無，我懶得keep
本來都唔太care設施，是但啦

我仲有隻8x 既四稜郭

回血鎚

特技全城娘兩倍範圍個隻
記得有巴打分身玩呢隻+砲城打全場

係鬼

哦，我知道邊隻了

睇錯
呢隻我有 雪藏多

睇下聽日十抽再揀下d東北女女出黎入去打佢老母

諗起 如果凡爾賽宮+江戶未千幾範圍

現有最大攻擊範圍
亦可以話係合作入面最有用個幾隻

百分比buff唔可以疊加

最勁應該係擺滿龍嘅長城+凡爾賽宮

今日抽到
好靚但好似無咩上場機會

係咁易計左計，因為條龍加嘅範圍屬於固定值，唔可以食百分比buff
所以以琴日哩張圖為例

上埋凡爾賽宮可以去到2100左右

當然哩啲理論上最大範圍無任何實際意義

我都唔記得左, 攻防就入左腦

我有d好奇
係唔係要有關個wave好長而且冇出怪先可以搞到咁
你睇佢d氣仲要接近1600
係唔係改game

曾經出過一關對面有隻鈴做敵人，而佢只會係咁鳩搖，你可以hea幾耐都得，好似係

我一路以為隻鎚係外國城

竟然唔係

無記錯應該係蝦夷

原來如此

正路咁諗
金毛女女呢D預佢想講係外國妹
我尋晚睇過呢個女女資料(之前見覺得奇怪係因為佢拎個鏟同埋唔似戰國
原來係超遠古時代D fd，所以玩種田? 吉野里d fd?
御城個邊平時日本女女都係黑頭髮多呀?

set北海道/東北打任見到先知

外国と思ったら蝦夷っ子かー -- 2018-08-15 (水) 12:50:12
外国みたいなもんではある、異文化って言えばいいか -- 2018-08-15 (水) 12:56:10
連d日本仔都係咁講

其實城娘同千年同一個營運

兩隻驚都可以用三，四星打穿超過九成既關(一年前既記錄)

再難小小可以補上活動高星角全通

首抽只不過係揾幾個老婆同你一齊陪著你走

不過用三四星全通關 有時候都會比班鍵盤俠串

利申 0七星 1六星開局(小田原城 雖然已經退休番咗倉庫)

今日：單彩六星

其實有睇黃金神威嘅話，望到個頭帶就認得出係愛努人

有睇通靈王

我都無刷首抽
因為我岩岩玩果幾日就出左2隻7星 以為好易出
之後抽咁多次都未出過
係早幾日先再出

調整下心態預左佢無 抽唔到都無乜野 但抽到就會好開心

原來熊巫女(動畫)個女女都係愛努人

試左有vpn用到不過綁定個度我未整,我驚搞錯
個step 係用手機開然係咁左邊個個等佢比引繼碼?
之後開網頁,然後點右上角(唔知左定右)

電話生成引繼碼+自定密碼

DMM 事入引繼碼+自定密碼

搞掂

輸入#

我copy 底個方法先唔該你地,等我睇下到時有咩好再問大家綁邊個
都唔得就唯有叫你地幫我綁

我得閒會寫篇教學...
得閒先

好勞煩晒

請問邊張係7星自選券?
收左之後又要係邊到咁出黎用?

畫面入面都唔係
右上係每日十抽劵

7星自選券 去賣野果到拎 無料果個就係

拉下面
應該有寫7星 招城券之類

啊我明啦去賣野個度咁無料,之後到信相呢到

咁樣就可以保留張野唔會無左?

D唔關事果d你可以收晒佢先

剩係留低張7星自選

但呢張7星自選券係相到一咁就會有角色列出表
咁奇怪無背包功能
佢4月1日 意思唔係倒期掛?

你可以後退返出去
4月1日係今日
呢張應該無限期

意思係入左揀7星個畫面
可以退返出去
唔需要即時揀

好3q大家

抽到都冇肥料升

好曬

我想問下佢係ban 左香港定點?點解台仔好似唔洗vpn 都得既

DMM PC 要
DMM APP 唔洗
Google APP 唔洗
Ios APP 唔洗

DMM APP,呢個咩黎?

你睇返#1
用你電話個browser 開dmm app果條link
Download同裝左個apk佢
再經dmm app 下載御城dmm版
咁你就唔使vpn都可以綁定到

補充: 限AN機, IOS無DMM APP

話說我模擬器有隻首抽 抽到琴日為止好似有6定7隻 7星...
但係得1隻係遠 其他全近戰

可以用模擬器，一樣搞到

IOS 有AN模擬器?

開電腦整啦

AN模擬器 ,我去左官網下載左反黎
但得一舊手制咁既icon 之後點搞

PC用模擬器 咁姐係AN系統啦

用NOX 可以多開機十個

我識多開刷,但唔識用呢個dmm app 綁我宜家個號lol

開太多都玩唔掂
淨係當刷個勁AC玩算

BTW有冇巴打用開NOX模擬器
我唔知郁左咩制，D VOICE變左好低音
D女女把聲變哂男人聲老牛聲
嚇到ME唔敢入GAME
有冇得救
VOICE淨係得大細聲
同埋平時播歌都正常音，唔係WIN PC問題

你唔急就等我寫埋個教學先搞

好我等你

你係唔係多開選項關/開左野 同鎖左30

鎖30即係咩
唔覺有郁個setting

有個咩fps 速度不過我好耐無用nox

有無手足試左愚人節件法城武器？

可以點玩比較好

都係巴打尋日貼老千狐搞笑d可愛d

開始回復平靜

哩隻一星期得一日有野做嘅驚仲想幾熱鬧

呢隻得我有?
上年4月1

下年係ススキ定羅紗

認唔到係邊隻黎

駁唔到

八雲

聽日係咪會有3抽
10抽券+2個新POOL

即係邊隻??
完全無印象

依家果兩個Pool應該唔會轉
我估會加一個「注目舊城娘」既新Pool

工房果隻

啲新pool邊有出得咁密

喔
死啦
完全無留意過佢

聽日出埋倫敦塔就差唔多正式爆機，鹹魚之力

好...
開工....

仲以為每次更新都轉

還返啲力量俾我

一個星期了 聽日好比隻7星我

出埋安土同倫敦塔我就比返你

OK

有50石係咪等新POOL抵玩啲?

咁就搞左我一小時

DMM 綁定教學

you rich 無所謂啦

Pool 可能轉1定2個

我聽日都要7星
7星呀呀呀

第32關點過？會自動扣血既得d女女

放隻歌舞係中間回血 3星都得

唔課辣殺驚

我哩個玩左唔夠3個禮拜嘅ac仲課得多過以前玩左差唔多一年果個

無記錯舊ac剩係課過指月伏見果次3000補底6星

但回唔到咁多位。集中係到又守唔到屋仔

放正中間就可以回晒
其他人圍住佢企上下路就得

間中抽下100YEN，應該課唔過5000
印象無買過PACK

有冇咩勁既歌舞女女
通常一隻企中間夠做

未過橋，北邊近岸擺兩隻最勁遠距
隔住河狂射對面d柒頭

you拎晒去課千年都唔課城娘

作病...
收皮瞓覺先

我都病
早抖

保重啦 響巴

千年都無課好耐
五週年包賣左兩三次都無買到
千年出黑金多過城娘出6星
點課得落手
50石一抽個時已經抽到想棄驚

you艦C又棄左，城娘千年又唔課，咁仲有邊隻辣殺驚好課

you too
聽朝起身一齊出7星

辣殺PAD
麻嘰呀叻哥墮

3q無糖檸茶 ,我仲刷緊暫時都係得2隻7星+1 6星
準備試挑3 7星
宜家睇你個教學先,唔該晒你

thanks巴打
整好了
真係fps速度問題
唔知y 我見到係60
改番30變番正常

兩位巴打都早d休息啦
今晚好似凍左好多 cum多張被咪冷親

有時係好on9 ,如果發現問題最好都係reset 預設
或者晒時間小小重裝
最緊要正常反

48話頂唔到最後個堆怪
係咪要用大炮

我上網炒隊見無用大炮
不過手殘爆左個藏

48H手殘無保藏就過左
拎到安土再返去打

訓前一燈 抽到姬路課3周

辛苦晒

49有冇咩攻略

我隻大板唔夠LV奶48H

我抄呢條片再執下
輸出唔夠勁靠古河城先過到
佢招技係範圍內時停5秒
不過因為係早一兩年前既活動城
而家無得入手

60幾LV應該就夠既
不過主要都係輸出唔夠快
堆法兜一多就好麻煩
遲下升高少少再試

發覺好多低星改壹唔記得升好感到200%
又有石收

又保底

6星兩隻（1新，1重覆）

又補底too

7日07 36

保底

咁多人既
我睇波唔係特登FOR抽

返唔到工咪可以係屋企等ios delay

好你少少17 26

營運聽到我既心聲

今日出7 名古屋

檸茶巴保重身體

第7日成績

本日成績：2彩 (柳之御所 長篠城)
累積成績：10彩

同檸茶巴一樣 6星兩隻（1新，1重覆）
順手想問問 重覆柳御 用黎自突定改築自己好

睇你會唔會主力升上去用
有心長用就先突破

再用其他5星改上去6
畀佢食黎改築

會長期用 始終係SS級打氣城
甘我突左佢啦
thx 檸茶巴

唔好客氣
突完推介裝呢個
快d可以第一次開打氣

繼續爆死

分身終於出7星 但係係重複既安平突定改好

終於有一彩，雖然係重複既膳所

7日

1彩
累計 7彩

過埋今日應該變中游份子啦

中埋名古屋 齊晒3名城
咁之前張3名城卷而家用嚟突邊個好

一彩 冇爆死 感恩

好撚野呀 屌

城塞都市トレド

雙6

兩隻感覺上都無咩特別，改築

終於中7星

我今日果兩隻都上左路囉

呢隻都勁勁地

應該係彦根？
反正場場都要出

唯有等復刻

何不用ユッゼ

又笑我無

未上得路住，手頭上已經食到無其他6星了
應該好快就可以改埋五稜郭

無意中發覺隻姬路可以去到成1600攻

1000 x 1.2(地形）x 1.35(特技）
岩地形都差唔少

玩得好慢。囡囡升唔到lv。好難打上去的

升lv 靠神娘，課金pack個個都一堆30萬經，要點做唔使我講啦
唔想課金就慢慢hea下咁清月任，果堆老鼠30萬應該係正常人主要入手來源

早知黎吸下歐氣先抽

解月任啦
コマネ一隻加成60萬

快啲更新啦

又0彩啦吊吊吊
聽日唔訓醒抽呀嬲9
上車先抽

仲剩幾多抽？

淨返6日

真係過左一半了（不知不覺）

係咪改左小峰城先好啲？
卡左係32關

7日1彩0七星
非洲pool

我諗你整體都要升高d lv 先

我覺得你哩隊野無咩好卡關，4隻7星都係神枱級，基本都係唔夠lv/擺錯位嘅啫

垃圾3周年

我知。所以先話玩得幾慢
正常game有升lv既材料打。
呢到要靠解任

等巴士佬巴4點抽完我就做個中期報告

曜日關咪有得打神娘

有曜日嘅，但曜日啲出率

另外我要不厭其煩咁講多次，雖然靠月任拎肥料好似好唔合理同好慢咁，但你知唔知隻game以前係無月任哩一回事 甚至無所謂30萬/60萬神娘，課金你都唔會可以追到進度

升lv純靠委任+垃圾曜日，果陣一個月係無可能升一隊70級出嚟50級都偷笑
隻game已經速食+易上手左好多，唔好咁心急啦另外我相信佢只會變得更易上手同速食，遲早出100萬經神娘

今日iOS又遲開既機會有幾大啦？

今日都出事就連續3星期都遲

打定輸數先啦，無期望無失望
作為一個4年艦C玩家我可以同你講，只要習慣到一個地步，任何game維護delay都唔會影響到我心情

佢真係超好人特登整比我呢d新手睇

慣左之後再玩返其他game，一見到可以準時入到game我都會有啲唔習慣

整到後尾都無咩心機
主要係DMM綁左就好似甩唔到
為左screen cap 最後張圖
我開左第3個DMM acc

希望幫到大家啦
都應該一睇就會明

因為我依家得返呢隻仲有玩
堡部精神集中晒係佢度

檸茶巴真係好nice

御城推廣大使

呢到個個巴打都好好人。搞到我自己公主post個邊都無乜教下新手。之前係個到。我又好似大家咁。乜都解答人。而家追都無追post

係咪因為公主果邊太多人玩??
有時一次過太多人玩，D Post 去得太快，就可以會覆唔切

其實呢度既巴打都好好人
我初初新玩果時咩都唔識
都係好多巴打不厭其煩咁教我玩同答我問題

始終隻Game少人玩
新加入既巴打都會盡量想留得一個就得一個啦

山中劉備 備中松山原來都幾好J

每日大爆死.....咦？

恭喜巴打終於中7星

兩隻我都無

睇真D仲要一黎就兩隻

恭喜恭喜
非左咁耐
終於反Cup

咁依家放頭係邊個??

一日逆轉

係4點先抽嘅巴士佬巴，既然佢出動到玄學，我覺得有機會3隻7

真係未到最後都唔會知道結果係點

新手抽同周年抽都冇彩

仲有機會
唔好灰心

我有版比你睇

巴士佬巴未抽嘅情況下，頭8名嘅名次已經完全分開晒

我覺得人腳同lv 都夠抽wo
我覺得就算唔出奶換杖/法都ok

巴打係唔係擺唔岩位？
門口擺紫禁+1弩
屋頂擺銃，谷巨滿要最遠射程

其他人幫手支援下都夠
你呢度d女女直接抽隻肥boss照計都贏呀

我估有新女女就遲
冇就應該正常掛

我服啦
巴打考唔考慮再刷幾野睇睇

照計今日都係復刻 加開緊急新關
應該無咩特別野搞

扮哂野呀頂你
2隻7星

我得來不易呀

但刷到咁快又冇野好做架啦之後
一係佢比人易刷到接近滿級
（正如我4突倫敦之後，發現100lv打後每1lv 係10萬左右，有排先上125
咁d人有勁隊，可以打多d新event關
武神之外再諗下新關比玩
同埋黎緊開新function
係唔係公會戰定合作打boss?

點都好，有7星恭喜哂
我免費抽都仲未出過1隻
希望快d黎啦

130抽
就算當一次10抽25石
都成325石
課金計已經係超過1pack既價錢
dmm 今次真係幾佛心

幾時到我反cup

我開始覺得我有機會蠃非皇大賽，大家啲後勁好犀利

好消息我昨日其中一個首抽號計埋第2日有3隻7星
但我未詳細睇有無中晒超巴張圖,其他都係2隻 7星 +幾隻6星咁
唉如果我26號有開我肯定刷得仲痴線d

今日戰績:名古屋+佐和山

合計 10六星 +2七星

歐洲人

12彩你真係冠絕全場

新手一問 尋日過左23H換左隻江戶
點知今朝又抽到
另去突定改築好？
box如下

你講大坂下話

d白泉神娘有咩用?

我打錯

升設備

活動 盾同XXX大聖 拎唔到
改築姐係用幾隻6星升7星?

差D比女食左

等下年復刻

改築參考Q&A

我同你係咪玩緊唔同驚

好難打

我諗你可以留住先
因為你依家隻大坂先得32LV
就算突破左，都無咩實際用途
到你升到7X 先突咁就可以上到最多90LV
咁樣會有意義一D...

改築都係一個選擇黎既...
改完就特技即時強化左...
不過其實呢排仲有免費抽
抽到4隻無用既6星
要黎做肥畀佢改都OK....

但你果隊入面
大坂改築既優先度應該都唔高
我諗紫禁、安平、五稜郭 可能會優先少少

提多一次
一陣1200-1500 維護
有咩要搞既、好快快手搞埋佢

oh 咁無得刷住

主AC已經到埗非洲 連6星都唔出
不幸中的大幸竟然有臼杵
終於有範圍攻擊城用了

主AC: 5*2
AC 2: 5*1
AC 3: 5*4 6*1
AC 4: 5*2 6*1
AC 5: 7*1成都 6*1
AC 6: 6*1
AC 7: 7*1彥根 6*1
AC 8: 5*1

笑左，心諗御三家多左江戶咁正
如果你想短期見威力增強，就食改築會多左戰力
如果你想長遠會要突破谷高LV基數，咁就突破好D
因為突破一係食同一隻女，突破仲要7星既神娘(代替)係勁難入手

我估你預改築多

首抽黎?

幻想聖盾打到咩位唔夠打?
係唔係正面單挑新天鵝堡個時?

無事啦，其實哩期新手算好彩，兩個活動(秘傳武具+武神)都係啲無限次復刻嘅，依家打唔到咪一年後囉
其他築城/掉落/妖怪/大將武器之類好多都係只會復刻一次(始終活動多到十世都未輪到第二次復刻)，錯過就真係無咁濟

合作活動唔知有無機會復刻
好想要アクア

聽你地咁講我呢個新手都miss左幾多野

白痴女神有用？定係純粹收藏？（整爆佢衫）

可以落場打
不過全部合作活動果D 都無得巨大化

咪miss左3年嘅野囉

吓！咁叫爆衫

嚴重缺氣既我 真係抽到備中松山
洗唔洗優先改築佢?

要

今次活動送左咁多ススキ，比佢實無錯

我諗合作問題
唔可以太過火

改啦
呢隻真係好使好用

都有用既

上面大阪重覆都唔洗驚啦
大阪都叫有用 突(長期) 改築(短期)
睇下自己打算玩幾耐 課唔課金

山中劉備
低星打氣真係隻隻都緊要野黎
係我衰格從來唔練柳川

兩隻都有用

佢同彦根招打氣重疊左
作用細好多

5星之中最無可替代應該都係備中松山同臼杵哩2隻特殊氣城

我首抽紫禁 我都無點用過
3星改築 無築城活動其實難架

可以5改6多一段巨大化
個範圍又大左

自從改左3、4星出率之後，3星改築難左太多
以前10抽9隻3不知改得幾快

松山同臼杆有無得疊？

係架 依件衫超正

開超特築果時多到你直接賣
我諗我對上一次出左最少30隻柳川

有，唔同類型

話時話唔知大家記唔記得，下個禮拜仲會抽100萬石
最多可以抽中1000石，哩個先係真正嘅歐洲人象徵

唔知哩度會唔會有巴打抽中50石或以上呢
我覺得自己都係10石保底架啦

佢會keep住扣血。我堆女女唔補會死哂

你唔講真係唔記得
幾時派彩？

其實城娘AC可唔可以係兩部唔同嘅電話其存，想Set落部An撞機度，IOS版心口太多布

你an機裝dmm app就可以並存
不過d石唔共通

YES

唔算係
係以前既首抽(就係你用緊果招一路刷一路留起等夠4日)
留左係到玩委任+抽野

平遙古城已經勁
係Wiki望一望
紫禁係另一個層次既勁

好想要

理論上搵隻盾頂住佢
收起晒d 遠攻
用歌舞係咁幫盾回血
再搵其他近戰抽下水應該 normal 唔難過

想要CC
其實更想要魯魯修 可唔可以出魯魯修換左殿

睇片最實際

新手一隻補都冇
個盾好勁架? 我諗拎唔到了

仲有離間同改地圖兩個隱藏人物

仆街頭3隻,唉屌早知第一次見到呢個post玩
居然有cc 87女神 同爆炸女

4星入面最高攻既盾
不過呢樣都唔係最重要

最重要係好型

AN機 GOOGLE都係兒童版
要DMM APP 先有正常版
我試過google APP同DMM APP 可以同時係電話 但係唔可以同時登入

3星奶夠打到上49N
唔好食哂佢

仲有唔夠半個鐘就維護

唔維護你都冇野玩啦

佢咁高lv都唔輕鬆咁。我再試下

你昨日教我個方法,如果我係用vpn網頁綁定既話,咁我原本模擬器係可以繼續玩唔洗理?
而dmm app 如果我個模擬器己經裝左呢隻game 咁再裝dmm app 黎開有無問題?因為我見你個教學話dmm app 下載隻game 唔知有無衝突

真係慘
惟有23先拎大坂奶
比機會多D山中劉備出場打下先
睇下佢爆衫都好

其實浜田響鈴界黎講算勁?
好少D巴打提起主力戰會用定邊幾隻響鈴
因為有增傷又加速?

但哩2隻泛用性太低，同氣城無得比

備中松山附近D住民會唔會投訴個女女件衫太甜太露

有冇得搵番個POSTER睇
1000石果個唔知有幾多名額
如果呢度有巴打中頭幾名都好威威
如果有公會又SHARE裝可能比人要求分贓

紫禁個token雖然係同彥根隻貓同類，但大範圍嘅+30範圍buff真係好實用，仲要紅藍都擺到
本體作為近戰輸出頂點更加係無可挑剔

平時遠距輸出果D女女全部唔岩用
你一定要調D厚防高攻既近戰同佢片
槌果D會好D
再唔係幾個盾互打都得

拎唔到盾無咩所謂，最泛用嘅盾唔係哩個
始終盾要咁高攻有啲多餘

有天鵝堡既巴打配番隻專武當堂型棍哂

想課金拎大坂奶

所以係隱藏人物 平時唔會見到

但係正常人識佢地 一定唔會食左佢

浜田係好勁 隻龍Bug存在
鈴少人講 因為要高Lv先勁, 近排又多新人
鈴都有一隻假6真7 就係我老婆
另外幾隻6星鈴 一隻減攻速 一隻減移速
我老婆減實數攻最實用

另外因為平城所以範圍大, 加上水城回高 同減攻perfect match 一隻坦晒

之前都有個巴打 一抽到指月伏見就瘋在推圖

你地兩個真係終極牛頭唔搭馬嘴，做乜鳩

佢意思係

唔係講緊備中松山啊，兩隻唔同打氣唔會疊，點解會演變成23先拎大坂嘅結論

咁就課金解決

你又岩

主要係學佢歌舞個企位

攻擊向嘅話佢都算最勁，但如果我有指月伏見，濱田出場率就會低勁多

岩殿山大魔王真係唔到惡戰BOSS都未使請佢出山住既
真係個場怪多 難打怪企埋一齊
真係要靠佢
始終都係特殊兵器
法城最引以為傲功能拖慢磨碌佢唔及大和郡山/松代
我抽左錦城之後都多數用佢做法城優先出場
何況有D場合要輸出唔使點拖慢，我都會留個位出輸出多D

仲要10分鍾活動就完 等下年

唉屌

你昨日教我個方法,如果我係用vpn網頁綁定既話,咁我原本模擬器係可以繼續玩唔洗理?

可以繼續玩無影響

而dmm app 如果我個模擬器己經裝左呢隻game 咁再裝dmm app 黎開有無問題?因為我見你個教學話dmm app 下載隻game 唔知有無衝突

無衝突

咩呀...
同彦根重疊係講緊柳川wor

1000石得一個名額，應該話有乜可能多過一個

・霊珠1000個…1名様
・霊珠 500個…2名様
・霊珠 300個…10名様
・霊珠 150個…300名様
・霊珠 100個…2000名様
・霊珠 50個…15000名様
・霊珠 10個…上記当選者を除いた

我諗鈴城可以係佢之上既
可能得指月伏見

順其自然啦
睇下將來有無機會抽到

10石真係
連半價抽都唔夠

但上面又有人話dmm app d石會同本身唔共通,咁我個號d石咪無晒?
定我on9 左?
多謝無糖檸茶成日答我

係WO
劉備牛係死敵人+氣
彥根係自動+氣
唔同款應該唔會疊而減少

有返呢個盾先係最終型態

心動不如行動
我當初都課左

你搵隻7星鈴頂點 同屬5星梗係無得比
平山:指月伏見
平: 法國鈴, 烏城
水: 法國鈴
3隻已經包晒出場 山城就算啦
我老婆出場次序仲高過烏城

所以有時見其他鈴真係負責buff唔同野
唔係加自己人攻
就係減下對家速度/防
可能真係睇情形出
好似49防止D人推咁快，D減速鈴應該實用D啦?

唔會「無晒」
但dmm果邊分開計
你唔會見到你本身an果d石
但你用an 開返就會見返an 既石

有時真係唔係啲5/6星太廢，而係堆7星太過變態
例如指月個減175攻防+減25%傷害+特大範圍超大後退嘅吹風，真係無乜邊隻鈴比得上

計略係咪無得疊？即係江戶城個減攻同大阪城枝旗個減攻效果有無得疊？

最少人人10石？

烏城當吉祥物算啦

鈴夠高LV係直接轉死對面
低LV先係玩Nerf對面

不過因為鈴要谷氣, 唔巨就0效果
新手靠鈴打一定會爆炸 所以先唔推薦新手玩鈴

但我而家除左山城無好鈴, 平山, 平, 水都一定帶鈴出門

要比當然係同跨地形嘅頂點比

幾多lv先算高??

想問有無好既an模擬器推介
唔想用bluestack了...

百分比取最高
固定值可以疊加，但唔食百分比buff
記住哩2點基本就ok

NOX 夜神

我老婆指月威武

指月...長門?

試下NOX 先
THX

分身今日中左

咁即係張大阪嘅旗仔插係江戶城cover唔到嘅地方，咁我再研究下啲腳再去下位先

都要睇個關卡係舊關定新關, 舊關敵人少血d 65左右啱地型應該可以直接轉死所有小兵

我而家9x可以轉死埋中階兵仔

同埋鈴因為範圍大, 有d關 象, 飛金魚,肥仔 一早出黎 可以慢慢轉死

係唔係目前所有7星都無廢角?

睇你點定義廢角
依家7、8星生態主要係某一堆勁到仆街，有幾隻相比之下就無乜特色咁

好
即係都要突一先夠勁

我睇返指月長門先係我主AC 真抽首
第2定3日新手抽先抽到姬路+德川
好彩當時冇殺指月長門

nox 用落好似仲衰過bluestack

無呀
一開acc 咩都無呀

好耐冇用bluestack
NOX點衰法?

NOX當年可以多開+Root+寫腳本掛機
就冇再用bluestack

本身26/3- 9/4 有送抽
然後新手本身又送40連?

一裝完就好似係咁炒APP

請用雷電,功能性能>nox

27/3 開始130抽
新手另外有40抽

話時話，類似咁樣送十抽嘅活動多唔多，GBF我就見得多，城娘係咪第一次送咁多抽

試下先

要問老屁屁先知

有冇登入google? 隻game 要搵google 先俾開

係咪你set電腦比太少resources佢
城娘咁低要求正常唔會彈

唔使經Google啦
我一入去就開波dmm app 再玩dmm 版

雷電都係可以多開?
我當年Nox係舊機可以多開5~6部掛機
依加用Nox 開御城玩抽野3隻就會lag
御城大食d定Nox問題?

唔知
之前用bluestack 都唔會咁

希望一陣有得抽下25石啦

咁我又冇試dmm 版

用得模擬器唔玩dmm版，不如唔好玩

如果個UP唔係太吸引 我諗緊我可能會留一留石
DMM最近咁派法 分分鐘之後會有一大堆新7星 / 8星 之類

AN機無你E個考慮
模擬器只係手痕用黎抽下三周年 睇下有冇怪物級AC 出現

儲千狐
必須抽

雷電有個極強功能就係你重裝window d資料都會係反晒度(當然唔可以同window同一個區)
而其他模擬器大部分會失效

市面上除左比錢個d我全部都試得7788

AN機都係直接用DMM APP玩啦...
我iOS無得揀就話姐

THX
裝左
一陣維護完睇下咩情況

唔做25仔點井新城

.....又好似有道理
有300係手先再諗留手
一陣出隻好想要就大獲

聽落唔錯
但係個頭係NOX洗濕左

咁我又有個問題,dmm app 呢個版有無得直接用黎刷首抽

一個模擬器食2gb ram
我得16gb,開5個都好似頂唔順

冇 DMM會綁死左冇得甩
所以用兒童版黎刷

我唔開網頁最多開4個
仲要set 2核 ,1024 ram
但己經講緊9x% ram....
我部機得8gb ram (唔係ddr4)

除左爆衫仲有無唔同?
定3點盡露左?

1個月1隻7 fix左
周年會多1隻 上年係卡美洛+金龜
課金限定另計

基本上你地要既功能都會有齊,連錄影腳本,nox有個好處係對新game支援係好d,雷電有dgame支援度無咁高但呢個情況好小見,同埋佢會好快比你更新
重點係無問題唔好亂咁線上更新,有時佢會delete 晒你成個模擬器d分身
有時又唔會,呢下真係好on9

DMM都冇點
有咩分別....有請西人巴打講解~~~~~~~~~

課金限定 姐係正月姬路果D?
冇得非洲珠換?

我個ダータ幾時先開改築

成都城
設置物的熊貓受到攻擊時會以自身100%攻擊進行反擊(最大設置1体)
自身係指成都? 定係熊貓?

nox而家an5,可以開an7 beta

係啊新d,但係nox成日會有bug

an5 an7 咩黎?
android 5.0同7.0?

yes

呢個活動要點先參加到?
要先課金?

開左個分身account，但無自選七星送，想問係咪活動完已經冇左？定係要做咩先有？

你有冇入課金買野果度？
7星自選果個pack係當賣野，但免費比你
唔好按錯

唔知幾時有正月姬路
果時冇課真心後悔

姬路無正月呢個字都係勁野黎?

可唔可以一齊出

拎咗3週年包就自動參加

遠攻4大天王之一

姬路已經唔係勁唔勁 而係神呀

未玩過game有7星 我今次刷呢隻game真係好興奮

計我話就 遠攻4大天王之首
利申 姬路神教教徒

姐係張7星券?

即係係賣個度咁完無料有個張券係相度就得?
唔洗選都計?

刷果D唔算 反正只要有時間就無限
正式玩緊抽到7星先係真正感動

同意

除非刷緊果時做到1野10連 有4隻以上7星先好講興奮

咁又係我認同你呢個講法,好可惜我玩個dgame 都係出到5星/ur

佢佢新手10連同 每日送既10連,夠好運可以2隻7星以上?我指獨立分開黎抽既10連 佢無限制?

仲有我個倫敦塔
背負著極大期望完全體

想問7 >8星再四突
應該有130LV?

你刷還刷 快D開始玩住先啦
你要試下卡關先會知7星有幾勁 (其實唔難 前期卡關主要係唔熟系統)
當刷到成隊7星 直接爆機就會浪費左關卡設計

呢度有巴打一個10連3隻7星

根本係高速遠射既女神
攻高，速度高要連埋減後搖
自己範圍照住既女女都有BUFF一齊加
3倍速比自己OR任何攻擊女女用(就算大坂奶範圍殺妖怪
萬用馬沙BUFF

姬路: 隻貓咬我咬返隻貓
倫敦:
金龜: 超人Tiga
聚樂:

世界大戰

姬路大神係我第一隻7星改一

雖然我都當姬路神咁拜
但倫敦塔都係例推女女黎

金龜/倫敦塔 改完應該會再突破 主AC可能留券等改築
(我期望金龜多D 倫敦塔太細個)

夠好運可以20隻7星

我唔明巨大化,我見d角色有分技同計策
咁巨大化係屬於邊樣
應該問呢2樣野係點咁出黎

姬路: 隻貓咬我咬返隻貓
倫敦: 西人姬重耳
金龜: 超人Tiga
聚樂: 鹹魚_響

成班老屎忽痴線佬又係度爭老婆...小薯走先

我...我... 第一隻俾左彥根 我唔死都冇人

唔好玩啦...我記得有位巴打125聚樂第
唔敢出聲

我冇講過姬路係老婆架(最多都係前期講姬路BB)
因為姬路係神

我老婆係法國鈴同成都

返工個頭得茶記同d假高級餐廳 無麻婆豆腐食

邊個?? 聚樂第太多人爭

諗緊拎倫敦定金龜

分身抽到成都 又真係幾好J

2隻都仲有變強空間 問你自己下體揀邊隻

倫敦塔有得改咩？

等改築

金龜打氣如果改成唔洗自己尾刀就已經好吸引

你可以比臼杵

我支持姬路神
自選拎左立即改+突2

姬路: 隻貓咬我咬返隻貓, 花非塵
倫敦: 西人姬重耳
金龜: 超人Tiga
聚樂:

你都報左名加入戰團啦
走咩呀?

廢JER你，你個叛教者

今日真係抽左臼杵 所以無左抽完13日就揀金龜嘅衝動

就開ser

倫敦改築左一係射4隻
一係出埋加速BUFF(自用
出埋冇冷卻計略
如果出範圍BUFF就太癲，有DD遺憾既始終
仲唔係四天王首席

IOS咪再LUM檔呀
吊到DMM老母派7星比我

hi

魚皮巴

我對唔住姬路呀
所以我冇資格認老婆 只配做頭號信徙

(諗返我當時殘缺隊要打N49 應該都係要先彥根)

改築+5lv，所以係125

我姬路都係突一咋 都係番去搵彥根BB

可能係特技有埋範圍減防

係WO 睇番而家4突先120

範圍減防未撞安平?
雖然無話唔俾撞

西人巴 你冇得咁架WO 成日話姬路神係你老婆 一表態就走左去

其實一開始中意佢係唔知點解覺得佢同ngnl白好似

其實已經夠晒勁

DMM APP 已有更新

GOOGLE APP GAME內更新

倫敦女女冇人支持呀
我呢D開局元老都唔橕下場真心SAD

IOS撚入緊去
32/32
似乎冇上幾次問題

笑左，乜原來城娘同千年聯動緊?
無拿拿拎左10石

認咁多老婆嘅後果

乜都唔知情況下30石拎左10石算係咁

GMAE內更新
唔好講新女 新池都冇呀屌
學PO1果時佢地用語 今個星期冇飯開

無新女女POOL可以抽

千年個邊10石定係城娘10石
係既我又開牛年先

如果而家先開應該冇得派啦?!!
要佢更新個時MEET到先有應該

冇份

無老千狐入手
又要鳩等一星期
嬲9豬，聽日DMM老母快D賠償7星女女比ME

重等我之前諗緊抽唔抽25好
結果pool 都無，抽條毛

睇黎要開埋果邊玩玩佢
果邊有冇首抽要刷?

又要準備開新POST
有冇巴打想試下開留下名???

唔係既我一陣開

而家開千年應該都冇得分掛?
不過你開定打定等下次再派

更新冇新野 想典

檸茶巴老婆有專武打？
仲有姬路女女支白鷺炮？
收工即刷先、配比姬路神

檸巴好似病到訓左? 唔見左人

似乎係
佢頭先仲話可能要請SICK LEAVE
老婆專武佢真係唔MISS得BOR

冇人開POST咁我開

POST已開
爆左POST先過去YO

辛苦哂

無新POOL

明明課左金但冇25石POOL抽
好手痕呀吊

我打49個時直頭係冇彥根女女
淨係靠臼杵打氣
好在當時已經有倫敦同姬錦夠打下叫做
不過唔夠氣都係捱得好辛苦

我32ram 玩城娘開7個起就會lag 唔知咩事 會見到隻mouse 飄移咁郁

DMM表示:痕就黎抽50石 仲有得補底

新手 想問個參加方法

#909

你冇氣, 我冇盾 冇多體攻擊 冇奶(用3星)
大家都係殘缺隊 缺嘅剛好相反
唯一一樣就係錦姬

應該拎左7星券就參左

係，瞓左